去台北同朋友鬧交 有冇巴絲陪下我

男定女

相見好同住難

唔夾就咪撚一齊去旅行啦

咩朋友黎架, 唔熟就唔好一齊去旅行.

聽過好多人同朋友去旅行都嘈交搞到要分開行
樓主有無諗過去搵間cafe坐下睇下書咁啊 我之前一個去個陣都係咁 另一種感受黎

樓主同佢兩個人去？

你平時同佢去街都係咁?

好多時都係去落先會出問題
平時相處係唔覺

一個人靜下？我今日啱啱係101返工。你有經開我可以帶你上來睇下風景。我4:00左右就收工走人。有興趣留tg

你靚唔靚

算啦，買個教訓囉
好在去台北都唔係好貴同叫做溝通到
你同佢去歐洲佢咁樣，你要一個人行，咁咪仲大鑊
你而家咪當你自己一個人去旅行囉
同埋其實一個人去旅行好正，好free
咁大個人唔係一定要人陪嘅，冇人陪嘅旅行都可以玩到好多嘢試到好多嘢，仲唔使理旅伴感受，仲開心啦！

不過今日好似好大霧，無咩好睇

包唔包拖手錫錫

咁你點解會同佢去旅行
明知都唔夾

而家落緊雨

好大雨...出面白茫茫

仲有幾多日?

[member我都係
你一陣見到兩個西口西面嘅女仔就係我地[/member]

返到香港洗撚你咩

自己一個去旅行最舒服

我都明會幾唔開心 但試下當有個機會自己感受下旅行時間

一去個旅行，全部習性都會出晒嚟
我之前去旅行都同朋友嘈，我一度話想分開行，但係佢話ok,但最後我又唔敢比佢自己一個，因為佢第一次出香港以外地方，最後都同佢一齊行，夜晚大家好似平時咁傾計
好多野你香港明明好地地，但係一去旅行就會唔同左
其實好大機會係個人心態問題，去到旅行就會開心，對所有事都預左係好暢順，所以一有小小野就會好似好大件事咁

9吹下者, 唔洗咁認真.

人地唔想同你做朋友你鬧返人
咩邏輯

去旅行都掛住whatsapp唔知咩心態

癈中台北獨遊，等緊今晚台北小巨蛋睇費玉清演唱的會

好朋友唔等和好旅伴
不過真係要試過先知

有鳩？

我啱啱同朋友旅行，都差d 想小佢。機票行程已經全部我攪，去到又要不停睇交通，鎖匙房卡/錢包。佢就不停wechat 佢屋企group 分享佢食乜去到邊，我經常同佢講野又唔應我，無反應發呆，我問佢咩事，原來係佢好累我話放佢喺酒店又唔肯。下次唔會再同佢去旅行，佢呢種人跟團就啱哂

[member]咁又太離譜xx([/member]

我之前都係，行錯路都比人罵，明明大家都唔識路

有冇去新北

咁咪自己行

下次同我去旅行咪得囉

夜晚返港啲機大多delay，同佢吹下水解心結